一人一個「唔同區」，「相同」樓宇名

旺角

荃灣

元朗

3棟都叫「永泰樓」

仲有冇其他?

寶齡大廈

邊區?

筲箕灣耀東邨耀華樓

天水圍天耀邨耀華樓

以前做外賣仔個陣發現

長沙灣 西半山
興華樓

佐敦寶靈街，油麻地彌敦道，好似太子又有一幢

元朗東頭村（鄉村）同黃大仙東頭邨（公屋）算唔算

唔同國家唔算

皇廷廣場

係邊到?

元朗國